最正itzy wannabe dance cover，lia看到也想退隊！！n

想奶胸肌

Gayyyyy

咁剛陽都gay?

米色

又引戰

早點睡

死gay佬

樓主不嬲係死gay佬

身材係幾正嘅，想幫佢含
中間除衫淋水真係笑死我
不過佢跳得算一般
仲要靠咁多剪接

一早放基